{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2034&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상남 통"
    },
    "text": "この宿泊施設は未成年者の入室を禁止しています。 予約後は実物身分証明書を必ず持参してください。身分証明書をお持ちでない場合は予約をキャンセルできません。 また、同性の入室および未成年者の入室はすべて禁止されています。 駐車場は商店街の駐車場であり、駐車席が随時変動するため、満車による予約キャンセルはできません。 周辺には湘南メイン通りが位置しており、コンビニまでは距離が60mで徒歩では2分です。 札幌までは距離が500mで徒歩では8分です。 ロッテ百貨店までは距離が570mで徒歩では10分の距離です。 ハワイまでは距離が700mで徒歩では15分です。 客室の内部施設としては、全客室で個別Wi-Fiを使用することができ、ネットフリックスが設置されています(個人アカウントが必要)。 一般室を除くすべての客室にはバスタブがあります。 また、全客室のエアコンは専門の清掃業者で殺菌消毒が完了して整理されています。 客室内にはパソコンは提供しておりません。 フロントデスクには常にマスクが備えられており、必要に応じていつでもリクエストできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は未成年者の入室を禁止していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では未成年者の入室は禁止されています。予約をする際には実物身分証明書を持参するようにお願いしています。身分証明書を持っていない場合は予約をキャンセルすることができません。"
        },
        {
            "question": "同性の入室は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では同性の入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、駐車席は商店街の駐車場であり、空き状況が変動するため、満車の場合は予約をキャンセルすることはできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのくらいの距離でコンビニがありますか？",
            "answer": "周辺には湘南メイン通りに位置しており、コンビニまでは徒歩約2分（60m）の距離です。"
        },
        {
            "question": "札幌までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "札幌までは徒歩約8分の距離（500m）です。"
        },
        {
            "question": "ロッテ百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ロッテ百貨店までは徒歩約10分の距離（570m）です。"
        },
        {
            "question": "ハワイまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ハワイまでは徒歩約15分の距離（700m）です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室で個別Wi-Fiを使用することができ、ネットフリックスが設置されています（個人アカウントが必要です）。一般室を除くすべての客室にはバスタブがあります。また、全客室のエアコンは専門の清掃業者によって殺菌消毒が整理されています。"
        },
        {
            "question": "パソコンは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内にはパソコンは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクでマスクは常備されていますか？",
            "answer": "はい、フロントデスクでは常にマスクを備えています。必要な場合はいつでもリクエストすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 503
    }
}